退休警犬神勇依然 助退休警破四千萬毒品基地

作個咁既冒險故都唔錯喎

>,<

你做主角

咁隻狗一定要搵你